有冇人覺得元秋好有身在曹營心在漢feel

每次聽佢發言雖然成日聽到1999又成日起到搞笑
但聽得出字裏行間佢有時係真心同情抗爭者同唔係好認同政權同冇部份佢d黨友
加上佢老豆關係 好難覺得佢會100%為上面服務
不過元秋下屆都冇得出ga la

老豆咩關係

舊時代KMT人，好似係